郭文貴：中共的「世界新秩序」就是「反美同盟」

郭文貴指出，香港悲劇是美國、英國人現實主義、金錢外交以及資本主義導致喪失正義的結果，出賣了香港人，香港事件讓美國人在輸掉了全世界的正義，英國人就輸得更多了，「是美國人輸了、台灣人贏了，而香港人站起來了，也演變到如今，美國決議取消香港自貿區地位來回應北京惡行「香港是推翻中共的第一道大門。」

他表示，現在香港人只有繼續站著才能活，你沒有資格選擇，你跪著、躺下都得死，香港人一定戰鬥到底，「全世界和我們有聯絡的機構一定支持香港，最後香港一定會贏，重新贏得國際地位。」

北京希望見到的，是遭到世界聯盟圍剿的美國

郭文貴過去幾年，一直強調中共的野心就是搞弱美國，搞跨美元，甚至在去年他與班農公開海航集團CEO王健之死記者會時，對美國媒體預告，「美國最黑暗的日子已經到來。」當時許多視他為胡言亂語的美國友人，經過這次武漢肺炎以及美國示威大暴動，很多人紛紛回頭詢問他「美國接下來會怎麼樣？」.....

仲未跳樓？

敵人的敵人就是朋友

冰冰片？ 弱智西

次次見到郭文貴三個字，就一定有人衝出嚟，冰冰呢？冰冰呢？好L煩。

佢d料係唔係堅，唔係只睇佢有無po冰冰條片。

你當班隆係傻嘅? 佢係9 up，班隆會同佢癲?

你又以為袁弓夷係happy伯嘅level?

真係好撚多白痴仔

但佢真係十足9up
又話跳樓又盛
之前仲公開同梁頌恆對話話射住佢，搞到佢要出黎釋疑
呢篇文又話反送中有派人奔走有份速成

他表示，現在香港人只有繼續站著才能活，你沒有資格選擇，你跪著、躺下都得死，香港人一定戰鬥到底，「全世界和我們有聯絡的機構一定支持香港，最後香港一定會贏，重新贏得國際地位。」

唯一認同呢句唔係9up

有d人係咁，亂9咁up，其實侵侵都係呢類人，但又不能表示佢無料到，可能up10句，有3句亂7咁嚟。

人地係美國受緊政治庇護
有乜好challenge 佢

退一萬步講 反共既就係自己人

呢種就係典型生意吹水佬
少少真,少少假
哄到你信, 件事就會成真

不過我都覺得呢條友 D 嘢聽完就算

認同 連登仔智障仔 真係唔係假
次次都衝出嚟冰冰 冰冰你老尾咩～
人地幾百億美元身家 要同你連登仔智障仔 證明？

兒盈真係好煩

佢擺明就出來分化民運，依家就攪新中華聯邦打壓諸夏

係煩撚過西
明明袁爸爸都幫郭先生講好說話
冰你老母咩成班智障連登賤種

諸夏

binbin呢

香港悲劇是美國、英國人現實主義、金錢外交以及資本主義導致喪失正義的結果
講得幾啱

諸唔諸夏我唔知
但港澳台東突西藏都包埋 就真係垃圾黎

係圖博